【整合】全港武漢肺炎疫症地圖，已更新第11、12宗資料

個案越來越多，係咪好似跟唔到邊度奶過嘢？
所以經多日整合，做咗個疫情地圖，跟進患者同疑似病例嘅所在地，同埋去過嘅地方

全部資料有source及已FC

地點危險程度分5級：
黑色：確診人士現在所在地
紅色：確診人士去過嘅地方
黃色：疑似病例現在所在地
灰色：疑似病例去過嘅地方（即係直情無被檢測過的高危人士去過嘅地方）
藍色：未來可能用於檢疫、隔離或處理屍體嘅地方

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港